求各位巴打幫手改個男仔名

姓龔，男仔黎
求大家發揮創意

龔攻

龔喜

想改霸氣少少既名

龔燁

龔擊性

龔城徐

龔橋

龔燁 龔友 龔仔 龔喜

龔墓園

龔賜

龔霸氣

呢個正
我地原本想左個
龔崎峻

龔恩素

龔源紐，包佢第時溝死女

龔成車

龔晴斯

龔樓

龔利魯毛